美斯帶領亞軍庭迫和冰島 奪得一分

真球王

入得一球12碼算咩球皇